游擊戰癱瘓香港

睇怕開會都係唔係聽日就後日

唔係後日就下個禮拜

由通過修例開始每日喺唔同地區做下嘢

癱瘓香港 令啲人日日返工有困難 拖冧經濟

到時班狗在明 我哋在暗

玩謝佢哋

比啲顏色呢個腐敗政府睇

夾硬修例嘅後果

唔想咁刺激可以搭鐵

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

無咗地鐵，想去金鐘點算

有無啲咩唔犯刑事 又可以走灰色地帶阻止到香港嘅日常運作嘅做法？